¿Qué tipos de tributos hay?

La mayoría de sistemas fiscales reconocen al menos tres tipos de tributos: el impuesto, la tasa y la contribución especial. Las tasas son como alquilar servicios públicos

apoyo:
Las tasas tipo de tributo a la prestación de un servicio público, la utilización de un espacio público u otras actividades que conllevan una contraprestación.